不如依加正正經經再籌組一次大罷工

推 罷工係最有效 最安全既方法
但係要香港人咁奴性黎睇
要確實搞一次大罷工好難
最起馬都要罷一段時間先會令政府跪底
一日半日無解

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！